媽咪麵可以眾籌 慘過番印度一樣可以

連登大把水魚，印仔幾時到你？

[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!

唔怪得電話騙案長做長有

你生末期cancer嗰陣話我知
我捐夠2球賀賀佢

紅完梗係要錢啦

你有我都可以損俾你

拉

認真 印仔出事嘅話我都會捐
樓主出事嘅話就難講啲